是[日本的](../Page/日本.md "wikilink")[成人遊戲製作公司](../Page/成人遊戲.md "wikilink")[NEXTON的旗下品牌](../Page/NEXTON.md "wikilink")[BaseSon在](../Page/BaseSon.md "wikilink")2006年1月27日發售的[戀愛冒險類型](../Page/戀愛冒險.md "wikilink")[成人遊戲](../Page/日本成人遊戲.md "wikilink")\[1\]，BaseSon的第四部作品。除了發售遊戲外也還發售OVA和CD等相關作品。

## 作品歷史

  - 2006年1月27日電腦遊戲《》初回版發售\[2\]
  - 2007年12月14日電腦遊戲《》通常版、[原聲帶](../Page/原聲帶.md "wikilink")（Sound Track
    CD）發售
  - 2008年4月1日手機遊戲《》發售
  - 2008年4月18日OVA《》發售
  - 2008年7月18日OVA《》發售
  - 2011年4月15日OVA《》發售
  - 2011年9月2日iOS遊戲《》發售\[3\]

## 故事

## 登場人物

### 主要角色

  -
    本作品的男主角，的男生，班級是2年V班（通稱Soleil）。喜歡的飲料是[紅茶](../Page/紅茶.md "wikilink")。
  -
    身高：143cm　體重：37kg　血型：O型　三圍：75（A65）/55/75
    章仁的妹妹，班級是1年III班（Lyon），性格天真爛漫，愛好是看[恐怖電影](../Page/恐怖電影.md "wikilink")。喜歡和[牛相關的東西](../Page/牛.md "wikilink")（裝飾品、絨布等）。
  -
    身高：172cm　體重：53kg　血型：A型　三圍：89（E69）/59/88
    大財團「不動財閥」的女兒，班級是3年I班（Rosa
    Eglanteria）。文武雙全，擔任[劍道部主將和學生會長](../Page/劍道.md "wikilink")。
  -
    身高：158cm　體重：47kg　血型：AB型　三圍：84（C69）/58/83
    學園2年V班的女生，章仁的同班同學及[青梅竹馬](../Page/青梅竹馬.md "wikilink")，屬於[烹調部](../Page/烹調.md "wikilink")。[天然呆](../Page/天然呆.md "wikilink")。
  -
    身高：145cm　體重：34kg　血型：O型　三圍：73（AA65）/54/68
    1年III班的女生，羽未的同班同學及親密朋友。父親是日本人，母親是[意大利人](../Page/意大利.md "wikilink")。信奉[基督教](../Page/基督教.md "wikilink")。喜歡的食物是[納豆](../Page/納豆.md "wikilink")。
  -
    身高：146cm　體重：40kg　血型：B型　三圍：75（A65）/56/78
    學園2年V班的女生，章仁的同班同學，屬於[遊泳部](../Page/遊泳.md "wikilink")。性格好勝及稍稍粗暴。
  -
    身高：161cm　體重：47kg　血型：AB型　三圍：88（D70）/59/82
    3年IV班（Rosa
    Moschata）的女生，屬於[美術部](../Page/美術.md "wikilink")。愛好是讀書和烹調。[心臟不好](../Page/心臟.md "wikilink")。

### 其他角色

  -
    身高：163cm　體重：45kg　血型：B型　三圍：75（A65）/57/77
    章仁的同班同學，喜歡談論別人。通稱「夏冬二人組」。
  -
    身高：163cm　體重：58kg　血型：A型　三圍：99（F75）/61/99
    章仁的同班同學，喜歡談論別人。通稱「夏冬二人組」。
  -
    身高：174cm　體重：58kg　血型：O型　三圍：90（E70）/31/82
    彩夏的同班同學及朋友，遊泳部部長。被莉流尊敬。
  -
    身高：165cm　體重：47kg　血型：A型　三圍：83（B70）/58/80
    章仁的同班同學的女生。與莉流一樣，屬於遊泳部及尊敬麗架。
  -
    身高：167cm　體重：56kg　血型：AB型　三圍：93（F70）/62/85
    彩夏的同班班長及密友，也是美術部副部長。
  -
    身高：155cm　體重：43kg　血型：A型　三圍：73（A63）/55/79
    1年III班的女生，羽未的同班同學。如耶的親戚。
  -
    身高：169cm　體重：57kg　血型：AB型　三圍：94（F71）/61/87
    學園裡的咖啡廳「黎明館」的女服務員。
  -
    身高：162cm　體重：54kg　血型：AB型　三圍：90（F77）/60/90
    學園的女性教師，章仁們的班主任。教「國語」（[日語](../Page/日語.md "wikilink")、[日本文學](../Page/日本文學.md "wikilink")）。
  -
    身高：158cm　體重：52kg　血型：A型　三圍：95（G70）/60/84
    索尼亞的養母及學園的[修女](../Page/修女.md "wikilink")。
  -
    學園的男生及章仁的朋友，說[近畿方言](../Page/近畿方言.md "wikilink")。
  -
    學園的男性校醫，性格和善。
  -
    名門「越小路家」的兒子，也是如耶的未婚夫。自高自大。不是聖弗朗切斯卡學園的學生。

## 主題曲

  - 片頭曲「」\[4\]
    作詞/作曲：Loser Kashiwagi　編曲：Toshihiko
    Uchiyama　歌：[Rita](../Page/Rita.md "wikilink") (Blueberry &
    Yogurt)
  - 片頭曲「」
    作詞：青山拓也　作曲：bjoern　歌：hőmÿ（ホーミー）

## 工作人員

  - 原畫：[片桐雛太](../Page/片桐雛太.md "wikilink")、騎士二千
  - 劇本：青山 拓也、K・バッジョ、尾之上咲太、中本穂積
  - 音樂：Loser Koshiwagi、torapon、bjoern

## OVA

OVA版是[成人動畫](../Page/成人動畫.md "wikilink")，標題是《》，在2008年4月18日和7月18日分別發售前後篇共2話。\[5\]2011年4月15日發售完全版，分成DVD版和BD版發售。\[6\]

  - 工作人員

<!-- end list -->

  - 原作：「」BaseSon\[7\]
  - 監修：金澤勝眞
  - 角色設計：加野晃
  - 劇本/構成監督：伊刈良刀
  - 撮影監督：窪崎まむら
  - 音響監督：中川達人
  - 製作：MEDIABANK\[8\]
  - 動畫製作：STUDIO9MAiami

## CD

BaseSon在2007年12月14日發售原聲帶《》\[9\]

<table>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><dl>
<dt></dt>
<dd>01.片頭歌曲
</dd>
</dl></td>
<td><dl>
<dt></dt>
<dd>31.印象歌曲
</dd>
</dl></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 相關條目

  - [戀姬†無雙](../Page/戀姬†無雙.md "wikilink")

## 參考來源

<references />

## 外部連結

  - [NEXTON](http://nexton-net.jp/)
  - [BaseSon](http://www.tactics.ne.jp/~baseson/)
  - [](http://www.tactics.ne.jp/~baseson/harukoi/index.htm)
  - [MEDIABANK](http://www.mediabank.co.jp/)
  - [](https://web.archive.org/web/20090124123032/http://mediabank.co.jp/detail/WBR-029.html)
  - [](https://web.archive.org/web/20080327091827/http://www.galplay.jp/pc/)

[Category:2006年日本成人遊戲](../Category/2006年日本成人遊戲.md "wikilink")
[Category:美少女游戏](../Category/美少女游戏.md "wikilink")
[Category:戀愛冒險遊戲](../Category/戀愛冒險遊戲.md "wikilink")
[Category:Windows遊戲](../Category/Windows遊戲.md "wikilink")
[Category:iOS遊戲](../Category/iOS遊戲.md "wikilink")
[Category:行動電話遊戲](../Category/行動電話遊戲.md "wikilink")
[Category:學校背景遊戲](../Category/學校背景遊戲.md "wikilink")
[Category:2008年日本成人動畫](../Category/2008年日本成人動畫.md "wikilink")
[Category:廣播劇CD](../Category/廣播劇CD.md "wikilink")
[Category:教会学校背景作品](../Category/教会学校背景作品.md "wikilink")
[Category:校園動畫](../Category/校園動畫.md "wikilink")
[Category:後宮型作品](../Category/後宮型作品.md "wikilink")

1.
2.  [Harukoi Otome \~Otome no Sono de
    Gokigenyou\~](https://vndb.org/v979)The Visual Novel Database
3.  [](http://www.famitsu.com/news/201109/02049527.html)ファミ通App
4.  [](http://erogetrailers.com/soft/5755)ErogeTrailers
5.  [Harukoi Otome
    (OAV)](http://www.animenewsnetwork.com/encyclopedia/anime.php?id=11289)[Anime
    News Network](../Page/Anime_News_Network.md "wikilink")
6.  [](http://www.getchu.com/soft.phtml?id=702587)Getchu.com
7.
8.
9.